狗包抄

狗向金鐘方向包抄過去